第一次煎肉眼

算唔算合格

女 合格
仔 垃圾

夠生

再試

條啡邊太厚

點整會好啲

合格啦

煎扒嘅 反密少少
或者先焗後煎

Thx 下次試下

用咩煎

平底鑊

我覺得煎得幾靚吖
食落點先

夠juicy同賣相相乎

唔應該反得密，依個厚度大火封兩邊面 (~1 mins) 再慢火多30秒，熄火等一陣就可以上枱。不過咁多燶邊塊扒係未有醃料？

落左paprika 鹽 同 黑胡椒

有無落牛油落去煎？仲要keep住淋上去
睇落幾乾身...

唔中意咁生

似係未攤到室溫就煎

你覺得好食就得
人人口味唔同，我覺得睇落都ok

咁紅

呢排睇左片學煎

要攤廿分鐘等扒心都接近室溫
如果唔係煎完冇機會入面係凍嘅

煎前5分鐘落鹽 黑胡椒醃
可以重手啲鋪到密質質

個鑊要夠熱燒到到出白煙

煎幾耐睇塊扒幾厚 1cm每邊30秒都夠

夠鍾就熄火 用個鑊餘溫融牛油 將牛油淋塊扒

離鑊等5分鐘先切

極簡單又好食 唔撚會再出街食

依個幾多成？
3成？

底面太熟，中間就太生
係咪未解好凍就煎？

衰撚過狗飯

煎得ok